而且，在那些有问题的人当中，反应的强度仍然会有很大的不同。 抵制MyPillow:一款产品如何引发身份危机|Elizabeth Chang | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 尽管这取决于不同的客户，Twofivesix更倾向于将品牌与Twitch, Reddit等在线游戏社区联系起来。 为什么新的机构试图利用在线游戏的繁荣|jim cooper |021年2月12日bbbdigiday 
 数据各不相同，但在美国进口的所有香槟中，只有不到10%是种植香槟品种。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 当然，这些选择取决于你的情人是谁，在哪里。 如何在大流行中庆祝情人节|莎拉·凯利·沃森| 2021年2月10日|大众科学 
 会议的备忘录发布几周后，许多学生运动员必须决定是否报名参加春季学期的比赛，各个学校的情况各不相同，即使他们不参加比赛，也有可能失去一年的参赛资格。 常春藤联盟的体育运动因冠状病毒而迅速关闭。 事实证明，重启要慢得多。 格林·a·希尔2021年2月10日|华盛顿邮报 
 不出所料，恢复率差异很大，从低至3%到高达75%。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这种弃权因州而异，在同一州内可以有多种弃权。 医疗补助会给你家庭护理的钱，但你可能要等好几年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 我的任务五花八门，从市场营销到为杂志写稿子都有。 与设计师Rachel Roy |Cynthia Allum | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 在利比里亚，关于疫情是否正在放缓，人们意见不一。 世界卫生组织对利比里亚埃博拉病例减少的大星号|Abby Haglage | 2014年10月31日|每日兽 
 尽管报道各不相同，但似乎该基地约1000名士兵中的大多数可能已经被俘或被杀。 伊拉克士兵贿赂军官，这样他们就不用打ISIS了 
 这很可能是由精油提供的，不同种类的植物精油的含量不同。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 它们的大小差别很大，有时小到看起来仅仅是中型目标的光点。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 它们都含有核，大多数含有颗粒，颗粒的大小和染色性质各不相同。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 不同批次的莱特氏液是不同的，需要对每个批次进行一些初步的染色，以了解其特性。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 病理上，红色小体的大小、形状、染色性质和结构各不相同。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德